請問邊度有皮膚科醫生可以walk in ??

今朝起身個身無啦紅左一tar tar ,好痛，打左幾間皮膚科都話唔睇walk in...求救

是但睇間普通科診所拎轉介信，跟住再睇專科

同埋咁樣先claim 到

打去D私家醫院皮膚科問下 或者分科診所

睇咗普通先啦

法國醫院可以walkin 睇

唔該晒，一陣去法國醫院睇下